[A/I] Lord Mobile 王國紀元 (3) - 大家好!我叫香蕉!

一隻類似Travian嘅手機game
主要係育成自己嘅國家 採資源 獵怪去升實力
可以玩外交拉同盟 或者自己爆石課金
目標係去佔領個奇觀做國王
每個國家為獨立server 可以移民 或者國戰
有Line谷 有5毛chat
重點!!!!! 有女!!!!!

根本就係一隻課金game

我當開心農場玩

有無話邊幾隻英要練先?

係咪個個服都係中國人玩曬？
我87奇觀全部都係中國人盟霸曬，不語87仲係保護期，無左應該比人打到仆街
屌 差唔多課左5000蚊了

炸欺師

早晨